＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

-完-

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
林鄭月娥全家死了
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
-完-